DSE0分你問吾答

巴打好波

吾你老母

有咩打算

Retake啊

咁樣都吾人老母？

假膠姐我估

睇黎dse0分都唔係最低

いいですね

Abs晒
咪0囉同U冇分別

做咩唔去考

情緒問題
宜家好努力日日摺埋讀書

巴打加油
有咩事上黎連登講
大把人願意聽
最緊要你唔好放棄自己
祝你順利入U

中文-補緊榮sir
英文有底 所以都係睇住news先
數學herman yeung 買晒書 宜家先做晒2本仲差5本
通識問人借notes
Ict睇古代notes
日文10月考左

就係咁暫時

你好憎asso咩

唔知你真心定假膠 但樓主100%假膠來的
佢讀緊中大政政